屌完全民造星唔夠黃未 第二round全部人廣東歌喎

唱台灣歌手歌又屌
唱英文歌又屌
成班弱智
live post啲人真係痴線

關乜撚事啊講真
成個廣東省都黃咩

#張學友 #壯志驕陽 #聖誕快樂🎄 #廣東話 #廣東歌

Klau唱廣東話呀 要投佢

唉丫 Kimman又話廣東話呀 改投佢先

Mischa唱廣東話歌仲要自己作
又要改投佢啦

Klau前幾日食過M記 一定係藍

支那ny

真係好撚柒。。要話要做粒本地星，個個唱普通話歌，，，以前新城選秀會唔會上台唱国語呀

你有冇睇呀
大部分第二round都廣東歌
又睇唔到

呢個就幫唔落啦

Sor 出cm個下播緊Ny，燥撚左

葦璇唱《願》

其實全民造星又關黃唔黃咩事

你睇下出面啲人講咩

下季可以改名做 全民唱廣東話歌

cny

唱廣東歌就黃？咩邏輯

周栢豪都唱廣東歌啦

Klau尋晚啲衫全部黃色